而家即係有冇初選、有冇全面否決承諾書？

[突發][活動]六點IFC和你唱

有初選，但未協調

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

好快到投票

提名期後有論壇，7月中初選。全面否決書有部分功能組別都有入既